突發！！全港去港島既交通開始多人

開始多人去老銅喇
但未夠多 要再多多多多啲
出黎啦香港人
一人拖多幾條友出黎 逼爆港島佢
話比777政府知 人數就係民意

一陣 維園見

1

2

3

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

4

一陣見

5

6

7

8

9

10

整左個我阿媽都睇得明嘅「黃色經濟圈」文宣：

一彈見

Up

新界牛表示早出門係好習慣

一定會，唔似某部分連登仔

推

辛苦你地

128唔好再塞晒係銅鑼灣出站

食埋個飯先啦 標題黨

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

辛苦手足 一陣見

真連登仔一定會出

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

真係開始多人
我搭巴士都好多人排隊

Push

喂今日好似有野攞喎

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

求推

辛苦手足了

上唔上到車丫

留一份比我

出發969

出嚟啊 告急

我總站附近上到

968 969係遊行人數多唔多既指標黎

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

出嚟呀！一陣見！

陣間見

一陣見多人排巴士，就醒水搭鐵
總之3點要係維園

冇計喇 唔想搭黨鐵都要搭左先喇

要迫爆呀 出黎喇 要塞到行都行唔到果隻

Pushhhhhhhhh

102得半架咋

Go Go Go

大西北已經騎緊牛去

食埋個飯先，等我

2點準時到，策略性搭鐵

搭左黨鐵先啦

要人

西隧封淨1線，自行決定

入天后先好唔好唔係一陣行到老銅又會塞左

push

出緊去食飯
一陣見

邊度數人頭

沿途所有天橋

改搭967轉黨鐵 ing

1點出門口

過海巴士開始滿！

邊度黎架？

荃灣 哇屌

930x頭站8成

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咁早

推一推

早睡早起早出門

好凍啊
大家著多件衫

好暢順呀 未夠多

第一城多人等車

要人呀仆街

沙田去既話搭黨鐵定巴士好?

Pish

西隧好塞
入西隧佢淨係開一條線
塞左20分鐘

有冇popo上車查？

依家仲坐得巴士170或182，1點半後坐鐵，因為一定黎唔切

低風險就鐵啦

自己一個可以點好驚比人捉左都無人知

岩岩搭鐵完全冇黑衫大家快出

好早炸手足

離島撚表示十一點幾出咗

2點維園見

和理非唔洗驚好多手足陪你

聽講而家大家都唔會黑衫出門啦應該

see u

人呀

幫我行埋去
利申：入咗廠

荃灣930x好多人等

唔係話比港共聽 係話比世界 同 美帝聽

行啦喂

維園擺緊工展會

邊個位？

巴士真係好少黑衫

滿樂大廈

巴士多人無用，睇黨鐵人數就知過唔過百萬

上次1號都講咗，如果人太多或者封路可以策略性搭鐵

冇
冇popo整rb

好撚小人咋

幫你反映左了

叫朋友去

去緊

遲到是常識吧

唔夠人, 黨鐵有位坐添啊
dklm

快, 要人

Take care bro

好多人上唔到車

已出發
一陣見

休息一下

S

食緊飯

我來了

希望啲乘客唔係純粹去工展會

出緊啦！

唔去了， 惊有事發生。

維園見

12:30: 黨鐵仲少過平時星期日

唔好咁執著搭巴士 咁多人去真係黨鐵先應付到

屯門過海巴已爆

好撚熱

笑左

黨鐵少人巴士點爆人數都唔會多
罷搭少日啦屌

有冇手足知紅隧狗有冇搜車?

P

邊個位丫？咩巴士？定鐵？

屌 天后嗰邊入啦 次撚次都喺皇室堡塞撚到瀨屎

大欖搜巴士

1240 #屯門 926x 兆麟 / 湖景村湖畔樓已接近上唔到車，開始飛站🚌🚌

#大欖
1240 大欖隧道轉車站 往市區方向 有狗上港島巴士969搜查

我咪撘黨鐵囉，勁少人

邊條線

3毛唔好理

同志，請打正體字
再有犯錯就扣工資

小唔小人一陣就知

紅隧未有

藍色，又唔係勁少人嘅，不過同69, 612差好遠

616

102巴士，有唔少人企樓梯

去

就算巴士幾咁多人都無用，黨鐵多人先可以過百萬

一點都未到呀

好危險。。
邊個站上唔到車？

要安全過海建議巴士紅隧定黨鐵?

大欖有屎綠物體搜車
967
有冇人金鐘行過去？

好多人

今日開工有無雙工呀

下下咁比唔洗玩啦

半年都過左

住藍線既咁早出做咩
我住港島西黨鐵20分鐘就到

目前紅隧安全，但等車可能等得內

多你一個真係好撚多

黨鐵旺角轉中環完全無人

你起下佢底先啦

唔出刀，又係送頭大會

大西北黨鐵好少人
出黎呀

唔著黑衫 唔帶黑口罩比較安全

128

門已出

無文具就坐鐵

唔著黑衫先保護到自己

早d出門集合

工展唔係10號咩

rb搞到西隧 塞左10分鐘

準備出發
希望到時見到大家

我都係，好少人

你第日會死所以今日開始唔好透氣

多唔多人一陣就知

紅隧咩環境呢家

圖呢老母

搭968有green objects係大欖度叫咗個男仔落車搜人身
ps最後有上返車

香港人不嬲都兩點先出

大家一陣見

大數據話有50萬

好失望 其實好明顯少人過616

之前616 1點幾旺角係爆到上唔到車
依家都未爆

有機會少過 但幾點呀而家

用616去比

咁早就話失望同少人

區選報捷, 冇人有咩奇。

出緊
早左⼀個鐘有多出

307大埔中心總站長龍

贏咗區選，輸咗革命

幾多人左右?

pepe 都搭鐵 同我快啲出嚟

【港島十公里賽】跑手黑衫戴「豬嘴」作賽 呼籲港人「三點鐘，維園見！」

帶同「光復香港 時代革命」旗幟參賽的何先生（中）稱「三點鐘，維園見！」。

雖與民陣的「國際人權日遊行」撞期兼撞路線，第三屆港島十公里賽今晨仍然順利在灣仔會議道舉行，其中有跑手黑衫戴「豬嘴」作賽，並呼籲港人「三點鐘，維園見！」。而去屆冠軍黃尹雋以無敵姿態稱王，再度跑出30分51秒成績，追平自己十月底所刷新的香港紀錄；女子組就由羅映潮力壓上屆冠軍屈旨盈封后。

相關新聞：【理大圍城】拒做冷氣軍師偕義工組隊「洗樓執仔」 朱偉志：每日都擔心有冇人死

港島十公里賽自2017年起舉行，參賽人數由開初的8000人銳減至今年剩約3400人。於十月十公里挑戰賽造出香港紀錄的黃尹雋繼續狀態大勇，以平香港紀錄的30分51秒成績率先完成賽事，得壯年組冠軍。而另一長跑好手陳家豪就緊隨其後，以30分57秒在先進一組稱王；年青組就由男拔萃的謝俊賢以破香港紀錄的31分24秒奪冠。女子組方面，在「長跑天后」姚潔貞缺席賽事下，羅映潮跑出37分01秒成績，以逾一分鐘的優勢領先上屆冠軍屈旨盈得壯年組冠軍。

比賽與遊行撞期，籌委會主席楊世模賽前指，不反對跑手穿着涉政治訴求的服飾比賽。現場所見，有不少跑手穿上印有「香港」、「Stand With Hong Kong」的黑衫參賽，亦有人舉起標語及做出「五一」手勢，陳小姐就是其中之一。近幾月不少長跑賽事取消，她坦言賽前預計今日賽事亦不能幸免，但認為泛民區選大勝或使政府卻步，令賽事及稍後的遊行都能順利舉行。她批評政府自六月以來一直無視市民訴求，希望藉舉標語等和平方法表達對政府的不滿。

相關新聞：【理大圍城】校長奔赴現場只為「敲得開對門」 葉建源：所有學生都係我嘅學生

何先生就以一身全黑裝束加上「豬嘴」面罩作賽，並揮動「光復香港 時代革命」旗幟，抵達終點時沿途有人拍手並高呼口號和應。他指近幾個月因警方反對，有不少長跑賽事因而取消，想不到在港島舉行的賽事反而可如期舉行，遂欲趁機表達對抗爭者的支持：「依幾個月以嚟佢哋付出咗好多血汗，好多都有抑鬱症，畀差人濫權濫暴對待，甚至「被自殺」。」他希望藉行動令抗爭者知道他們並非孤身作戰，社會上仍然有很多人以不同的方式支持他們，並呼籲港人「三點鐘，維園見！」。身穿「暴大抗爭」上衣的他透露自己為中大校友，眼見母校遭警方強行攻佔，他痛斥政府及警方要為此負責：「所有良知嘅人都覺得大學唔應該畀警察咁樣入侵，用過千粒嘅催淚彈去對付。」

與何先生一同衝線的還有素未謀面的陳先生，他以全黑裝束、泳鏡以及印有「」棒球帽參賽：「以前覺得依頂帽好醜，但最近我成日都戴住佢，希望可記住犠牲咗嘅科大師弟周梓樂。」陳先生又希望藉今次比賽，呼籲跑手及市民參與之後民陣舉行的港島遊行：「可能大家會覺得少你一個唔係爭好多，但如果每個人都咁諗，就無人會企出嚟。」

記者、攝影：麥卓溢

--------------------

【匿名港警爆大鑊】
韓國KBS時事節目《時事直擊：香港 被自殺》
一按即睇
--------------------

【撐學生】召集有心人 撐學生全年睇《蘋果》
立即按此
--------------------

《體蘋果》陪你睇波講波

陳小姐舉着「Stand With Hong Kong」的標語比賽。

陳先生亦呼籲跑手參與下午的民陣遊行。

黃尹雋（中）以平紀錄的30分51秒在男子壯年組稱王。

羅映潮（中）力壓上屆冠軍屈旨盈（左）封后。

目測30 不過似加班次

行過去唔同新界牛爭

我見九巴話下班22分鐘

680頂閘

銅鑼灣站已經好多人出閘

gogogo

680第一城已經滿到飛站

樓主一小時前po
十二點幾，多極有個譜
我都未出發
點半我先至起行

灣仔老銅多人了

Be positive

Did u invite friends? WhatsApp them now

Yeah, be positive!

出緊

2班新巴加班車黎緊

Coming coming

我想講塞爆都係前一個鐘先開始

6。15夜晚發生左既事其實大家都唔希望再發生

努力做好自己啦

推！

有咩攞

屯公過海巴士爆曬

搭黨鐵分散地面交通人流

10分鐘前上緊車

火車少人到仆街
去到沙田仲有位坐

轉車站? 960 961 962X 962B都爆?

88R啦

㗎巴士喺我樓下開出頭幾個站已經滿曬人
好多手足

咩路線咩站?

.

大家準時3 點

黃大仙區㗎
經紅隧

見到960 962都爆，改去荔枝角搭112

有818 feel

借POST

Coming 128維園見

唔夠多 仲上到網

要人呀

仆街了 冇想像咁多人好似

必要時轉鐵

預計：
將有大批三毛進場話無人同好少人
再屌鳩香港人垃圾
對唔對得住被捕同被殺手足

多唔多人一陣就知 唔洗再放負

出緊🤘

隨便

金大仙開嘅106 第3站已爆滿

106？

好似仲有龍

巴打好靚仔

你見到我？

天后定銅鑼灣出？

滿咗幾架上唔到
條隊有七成都係中年同銀髮

咩站，邊架車

手足幫手開POST啦

天后啦，銅鑼灣個位有排塞

睇圖係銅鑼灣，有時間就可以去天后炮台山分流

SOGO 感謝日?

出黎啊香港人

香港人。維園見

黨鐵人呢!!!!

巴士好迫人

上面已經大把，唔洗預計

加油

好多人
大家帶多幾個朋友一齊行就會暖

pushhh

邊架?由咩站開始?

龍門條隊長到去到街口

出緊
等緊巴士

巴打keep住影, 幫手吸引人數

元朗968有冇人排隊？

邊度

tko線過海前好少人 好空
btw今日係咪得維園計人頭

Same 紅線好少人

我覺得今次會多過上次 前幾次屋企樓下上車都有位 今次差啲無位坐 CLS

㩒入去咪知

目測即時 307無限加開中 人龍冇短過

富榮已經開始塞, 仲乜9

沿途天橋都會點人數

未夠時間, 應該就出門口

維園會計，然後沿途每一條天橋，同埋終點都會計

想問有無巴打知東廊點

老銅

唔係,一直線好幾個位都計
岑生話行唔哂全程行一段都得

體力好嘅巴打最好行多幾轉

咁我諗好多人會中途加入 好似69 616咁

幾架過海巴士上唔到
附近又無狗鐵搭

不停開班次?架架都爆滿走?

搭緊巴士過海 兩個站內打爆左

咩路線?咩站?

開始封路

叫啲人去其他黃店啦

巴打幫手帶風向, 未夠人啊
【12.8即時討論】黨鐵要人啊！

962係咪龍門居就爆左

間間都排緊

草地已入

分散下啦

你係咩站等?上唔到?龍門居已經開左好多班加班車

兆山 等緊fd
見岩先個班上唔哂

第一次咁早出
暫時睇落油塘唔算多人

有冇馬鞍山等車狀況

可考慮轉鐵，依家都就快2點

草地已入
13：40

比返616個氣勢嚟

673爆人

Pushed

可能會 如果下班都上唔到
維園見

681總站排長龍，一架上唔哂，keep住加長

咩站開始?

屌 係黨鐵見到好多後生仲去玩
爭氣啦香港人

老銅多人
但係天后呢邊好少人，內街啲車仲駛到入去

東九紅隧隧巴

轉車站都多人，上轉車站轉962B都唔太可行

調景嶺同油塘係check point黎
616個次調景嶺誇張到第四架車先上去,不過個陣3點幾

等陣會經過到時報告

出黎啦

唔夠人
要人

係黃埔唔係浪得虛名

忍一日，坐黨鐵

多

Mtr faster

好少人咋

感覺差少少6.9規模

好正

跑緊🏃🏼‍♂️

龍門居應該大量人
我搭一日黨鐵

唔知係咪太早
之前要2，3架先上到
而家等都唔洗等

登龍街好多人排緊黃店

好多強國同菲律賓人係銅記出行街

上水978黎左3嫁都爆

去美孚搭102

818個次差唔多呢個時間出唔算太多
經過油塘都一架上得哂

但個次炮台山出月台爆到七彩

北角開始多人
7成黑衫

一陣維園見
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

Be positive, call your friends! WhatsApp them

過紧嚟，等陣見

劉細良個網台，城寨做的

做左117 個

頭先係側魚涌去，好撚柒多人

屌，遊行先黎腳痛

認真
以前一點出 總站幾部車先上到

今日第一部就上到仲要半部都冇

咩站?考慮 673或戰略性搭鐵一次

沙田170爆到痴線

行一陣走都好

咩站開始爆

個個到咗cwb都唔入維園
128維園見原來只係口號

690滿到飛站

好多人食緊龍門

而家係沙頭角點出去

咩站飛?

上水仲有乜車過港島

西隧轉車站架架車都打爆

大家快啲出嚟啦

梁潔華已經冇位 建議英明苑上

673／978／鐵

鐵啦如果無裝的話

搭乜7 都好
出啦屌你老母

嘩 飛的

係

啱啱架車經過中環同金鐘
冇咩手足上車
希望係大家早到過我/完全放棄黨鐵

依家仲係?

西隧塞到唔郁

走左 唔清楚 不過20分鐘前條龍都係咁長

比你架架307爆都無用啦，一架爆有200人，10架都係得2000人。一班黨鐵都唔只

不嬲有啲人都唔會入維園
因為要等好耐先出到

黨鐵好少人 唉

大家出來呀！

屯門過海巴全full

去緊維園

食完飯順便行下街先

唔知有冇大事發生？都係唔去了。

要好撚多人呀
要食屎個巴打找數呀

係新翠已經上唔到要飛站

黨鐵中環轉車冇塞

發現好多自由行著黑衫呀

從來都唔入維園
基本上皇室堡都唔會接近
入左出唔到

田園閣

sorry應該係沙角邨

我知所有人都知，
但係我都要講多次，
以往遊行好多唔同人影大頭拍片，
咩人咩裝束咩年紀都有，
有啲人揸機大家係會冇乜警覺嘅，
請大家對鏡頭敏感啲啲 🙏🏼

鐵啦

快D快D快D快D快D快D

【抗暴之戰】12.8遊行前 警方西隧口設路障查車 過港島現車龍

現場6條行車線，封了5條線，只剩下1條行車線供車輛經過。張培生攝

民陣今日發起「國際人權日遊行」，是近4個月來首獲警方發出不反對通知書，網民都號召「和理非」再次走出來。中午12時許，警方在西區海底隧道往港島方向的西九龍入口附近設置路障，檢查路經的車輛，導致現場交通一度大擠塞。

相關新聞：【理大圍城】拒做冷氣軍師偕義工組隊「洗樓執仔」 朱偉志：每日都擔心有冇人死

西隧往港島方向的西九龍入口，中午12時許，警方在圓方對開附近設置路障，現場6條行車線，封了5條線，只剩下1條行車線供車輛經過，導致西九龍公路出現車龍，交通擠塞。警方以雪糕筒架設路障，現場至少停泊了兩輛警車及兩輛旅遊巴。
另外，東區走廊往銅鑼灣方向，亦有警員設置路障檢查駛經車輛；大欖隧道轉車站出市區方向，有大批防暴警員把守，並登上出市區的巴士檢查。而在大埔廣福邨，亦有便衣探員登上巴士搜查。

相關新聞：【理大圍城】校長奔赴現場只為「敲得開對門」 葉建源：所有學生都係我嘅學生

上水673架架總站打爆

已到達草地，天后附近超多人

以往冇黎的，今日一定要出黎！！！

現場手足幫手勸下佢地搭鐵
唔好遲到啊

搭黨鐵啦

1424 油麻地站往金鐘超多人

党鐵中環站好清靜

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

想問中環站實時而家迫爆未？諗緊兜唔兜路去維園

冇Gear搭鐵啦
喺巴士站排隊唔計人數嫁
港島塞車啲巴士又返唔切，得個排字嫁咋

Now??
搭鐵啦

搭黨鐵啦仲等

好多人啊

601未到觀塘已經坐爆!

總站就打爆?

係馬鞍山起碼要2-3架巴士先上得哂

推
未夠

啱啱訓醒，而家換衫出來了

連續三架巴士都full客

我果架未到觀塘已經飛站

係 去到粉嶺都係隔硬上企位

火車無人之前成架車都係黑色人海，今次沙田都仲有位坐

要人啊

海皮有天橋入維園，怡東酒店對面

黨鐵油塘轉車站成功打爆

九成以上黑衫,818feel但未到616